突發，有人喺銅鑼灣街頭扶靈！

[眼紅者勿入]

兩條友都勁毒🤣🤣

眼紅你地做蟹

Strong Hold到佛誕，低位反彈指日可待

自己行入鋪頭買都得啦
洗撚同你買

好耐冇見過呢張Gif

仲唔strong hold

此帖必火

一睇就知老江湖了

呢個好笑

要都入咗舖買啦

Show Blocked User - 林書生

數碼通客去數碼通買-300仲送一堆黃豆

喊到眼紅

兩條友孖生兄弟咁

唔係唔去拎就得咩？做咩重要蝕住賣？

即係呢兩條友當全世界on9

笑到仆街

個樣都燶埋

抵啦你老母
又要貪又要蠢

死老豆咁真係

全副身家 又無得退貨

好樣衰

義海價回收

腳踏實地 用開Android

人地錢多關你撚事

未懼身上被子彈留痕 維護妳我卻甘於捨身

蔡老師午安

原價-1000收 pm我

真乖

$3000收

義海價！

抄post

真名上連登

邊個Post

U too

唔係14日內可以退貨咩？？

學生哥當交學費啦

可能佢份學費就係交晒落去
無錢交學費

King Jer

好撚柒

今次wrong hold

Del post

其實點解炒濃

柒囉

唔識睇左回收價先比錢買？

傻仔8都炒

你係收機佬
知道有人問你價先拎
你識唔識講高個價等佢拎左再壓價?

笑撚到標眼水，好撚眼紅

傻鳩

先達鋪有晒價啦

我最初面紅 現在雙眼通紅

高汁

死老豆咁款

大陸同時有得賣 apple 無得退貨咪拜呢班人所賜

無左好耐啦
想知點解無
可以去問下班炒狗

標題與內容

之前先達佬唔係吹到一部可以賺幾千咩

笑撚死 眼紅者勿入

有冇人識呢兩條友，好想同佢傾吓偈，笑佢on9

咁撚多貨炒條撚

右邊果個個樣好慘

人地吹就信
咪on9囉

十分涼薄

Strong hold is common sense

M字額係唔係死症

拎返大陸賺下匯率啦 都起碼圍得埋車錢同食餐飯

渣ga
我行出入左幾轉已經夠比首期

老老豆豆
我會等ipX出埋先抽水
呢個post到時實bin c

bin乜鳩呀柒頭
而家嗰兩條友攞住部X咩？
定係你又攞住兩部蟹撚咗呀

hold到10.1一定發！

strong hold 過多幾年一定可以用iphone換層樓番黎

好戇鳩, 都唔知關iphone x咩事

可能iPhone X難產
iPhone 8 最後有得炒
畀我就肯定STRONG HOLD

係咪兩兄弟黎 咁似樣

毒氣雙子

一陣去銅鑼灣睇下佢地個慘樣先

戇鳩有樣睇

你又有新玩具

仆街，係我朋友

景點

笑死

有無人起呢兩條柒頭毒撚底

抵死

d人好pk

地鐵唔爭氣笑到俾人望

我諗心凌巴又搵到新玩具

中大迷你龍終於鬆一口氣

傻啦 心凌巴d獵物隊伍日漸壯大 但你幾時見到迷你龍有得抖

個樣好灰

正正經經搵份工啦 係又炒唔係又炒

睇黎下個月要食麵包了

我都係

真係笑到噴水

街頭扶靈！

賣機葬冚家

就算平幾百都唔會要你部啦

睇款都知大陸仔啦

好慘

無腦真係唔好做炒賣
搵快錢係留比叻既人

呢啲人真係抵撚死

華強好似有7500人仔（256）上去賣其實有賺

我諗住買自用

人地做左d咩 要起人底呢

蝕錢都算 宜家比人笑成世

街頭憂畀凸

正評予標題

好撚低質但笑咗

恭喜！賀喜！最憎D炒家（黄牛飛，炒樓 etc etc)

屌 兩部咋
最多咪蝕幾舊水
洗唔洗好似死全家咁款

[眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入][眼紅者勿入]

炒呀拿 屌你老團母成隻狗咁企係度啦

係

眼紅者勿入

屌

你老母個閪窿都準備比我出火咖啦
必你老母

係銅記唔見果農

仲唔走做free model架啦

笑乜撚呀你班on9
唔抵得之前賺咁多嘔返少少出黎睇你地餓狗搶屎

呢兩條毒撚

哎喲喲, 你嬲嬲豬啊

賺果時就鳩撚屎屎話人眼紅
蟹撚左就嗱返渣沙

笑撚死

起你底好啲

依家佢地就真係眼紅喇

賣機葬自己

人地已經好慘架啦

無得退蟹貨又唔想蝕呢個局真係好睇
無得退貨都係你呢啲炒家有份搞到咁
抵撚死

又追擊

準備做新玩具

諗起謝師宴.jpg

先達佬同地產佬一樣，唔吹高個價邊有水位賺錢

淨係睇發佈會當日蘋果股價已經知啦
係都要中個頭埋去

咁樣好似叫捧神主牌，唔叫扶靈